【刷牙】有無人每次刷牙刷條脷都會有想嘔嘅感覺？

點解我會咁

會

唔會

到底要點刷先舒服啲

一刷就有反胃既感覺

我都會 次次刷牙都好想嘔

Same

刷得多就無感覺

我係一刷條脷右邊都想嘔，左邊同中前無咩問題

刷入面就會

樓豬係我分身？
今日先試完

你係咪刷個時照住鏡?

唔知係條脷啲神經太敏感定點
好細個嗰陣睇醫生用雪條棍㩒住條脷都想嘔

屌你啦

你係我分身

刷極每日都想嘔

依個真

會嘔個d 係咪打得飛機多

咁又慘左啲

你唔會嘅話咁一定係玩開深喉

刷太入會 習慣緊

屌